應唔應該私了沉晚跪差佬嗰三條友

條友你識？？ 姓李 ，住。。。？

私了個差佬唔好

差佬會還拖不了，緊係選d唔還手既打

應該私了睇住解放軍同胞比人打 自己係網上食花生嘅14億人 好嬲好嬲

平心而論沉日嗰幾位警察表現十分專業、克制、容忍，嗰三條友喺街到公然行乞都冇去拉